星期一香港會發生咩事?

返工

好快會有答案

獨立？想笑撚死人咩？

返工返學

誠哥

太陽照常升起

政府會特赦三子
三子隨即宣布香港獨立
解放軍撤出香港

應該會咁 大家準備下

11點，仲有1個鐘

已經星期一了

星期一了，有咩事發生

青嶼幹線龍尾到汀九

一條青嶼秒殺所有

繼續返工

原來係咁

阻住港豬返工 等於殺佢地父母

繼續返個工啦，嘈嘈閉

青馬大橋罷駛